保民生 反修例 大聯盟 官方網站, 請廣傳出去

推

加油

Peach
是咪打錯字

Need Facebook page

支持走中坑路線

必須推

點解要加句個簽署係假

啲字好似細粒左些少
要勞煩長輩用老花眼鏡睇就唔係幾好啦

可以參考微信嗰啲格式，同多啲提家人朋友

你真係覺得聯署個數係真嘅？
講個秘密你知吖，其實係均速咁上升緊架～
無論有無人簽，個數都會 keep 住升～

現時增幅：每小時 360人

呢句開個subpage收起佢,唔好放係homepage

其實係好事

認同
呢段玩膠太明顯，
最大作用就係令人睇完知係假就唔睇下面真係應該要睇既實料

Join them and then beat them all

官方facebook page

del左果句聯署數字係假啦